連囝整個報紙fact check，係咪想整死nineup報

司馬仲達失業了

好耐冇見過佢嘅post

冇波踢，條講波佬即刻收咗皮